一人一個偶像素顔相

我先
金泰亨嘅素顏相好撚正

好正

有d似禮志

Ching要驗下眼

娜蓮 彩暎 我估樓下會有娜蓮張改圖出現

人造人個個差唔多 男似女 女似膠

又幾靚女

好想瘋狂幫佢含撚

睇認哥JYP都讚佢素顏靚

包到咁實都色

我路雲

此post以完

佢有冇試過露額、短髮、留鬚之類的？

化厚妝都柒 何來素顏靚

邊個嚟 咁靚仔

Jennie

劉名睇有on9仔淡妝當素顏

子瑜

很靚

呢張先似係素顏喎

Irene 整容+素顏巧靚靚牙

整容面癱人

呢張似濛

樓上大把

好想坐喺佢隔離

有冇人可以話我知

我彩點解咁靚

Who?

申留真

不服來辯

邊個啊 留相先加近個名得唔得

本身諗住貼舒華 好彩跟住你貼左

乞丐?

靚版Janice man

咪攞啲MK妹嚟比

咁真係似嘛 但佢更靚

千華BB素顏都系禾偶像

今年貴庚

似吸左毒

男人嚟講係幾靚

Aika

泉麻那呀屌你

似我

我屌你拉麵

呢張鬼係素顏...

Demetria

Po錯 呢張好似有畫眼線

表哥?

成條眉畫上去

唔係畫 係紋架

除咗大眼仔再講啦

有金泰亨, 點可以冇金碩珍咧..

Jin

點解咁靚仔...

其實幾型

笑死

咁叫素顏

拉

識唔撚識不推文

Jungkook

兩兄弟都好靚仔

重filter到咁洗乜化妝
佢唔係出名爛面？

屌你po成堆韓國男pussy出黎

留真bb

推

依家邊粒星影相唔用filter？

咁你咪po返其他國家嘅男pussy出嚟囉

屌 韓狗post

直頭化埋啦on9

Who

你個名

hi bro

我個名

然準bb

唔講啲咩 靚到

i
我偶像上台妝都唔化

邊撚到系素顏

Bb真心正

成個POST大部份都係樣衰相當素顏
你班青頭仔有無咁天真呀

人瑞個時好似先39定40
已經咁撚恐怖

3月7號cb 請多多支持

一路睇一路驚
好驚會見到平時化咗妝係靚女
落咗裝係男人嘅女明星

希望大家po相前加返個名先
啲人好難認

43啦

屌佢老母 胭脂 唇膏 眼影 底霜全9部刀未落 做個濕9節目幾部cam影住佢走上張床扮訓覺扮睡公主 一喊cut落返床放工 成個過程拍個個畫面10分鐘唔使 偽人

呢個打機毒撚都幾靚仔

Agger

佢真係好撚正

咁講素顏攞重filter相出嚟睇唔到個意義喺邊

蠟筆小新眉

你自己都推緊post

原來我都柒咗 㩒錯

貼題好嗎 咁都素顏

男人？ 甘樣衰 隻眼巧小

你睇吓其他先啦 呢個真係已經好好

禾知你講緊呢個 呢個極品超認真講系全亞洲最樣衰 成吋厚既妝佢刀可以成個男人甘 重要系樣衰個隻 第一次見有明星甘樣衰 睇完福圖我又想嘔

入黎就為左睇依張

都好過佛地魔鼻林娜璉先

世正清純look

我豆舉中指都好好睇

Tay Tay

多腎

金泰亨素顏真係

Minju
五代第一神顔

Jinubb

亨b眼鏡look好正

梁朝偉都冇 此post已完

淫蟲呀

佢戴眼鏡真係好撚正本身已經好撚正但戴咗眼鏡仲有魅力

又可愛又純

阿嬌

崔秀彬

師弟

仲要Sexy又得型又得

隔住個mon都聞到啲肥仔柒味

我指勝利
唔好誤會

濕曬

咁明顯的眼線都話素顏

其實大家係咪唔知咩叫素顏
上面過半相都唔係素顏

朴寶劍

Jed

真係好靚仔

四次元既可愛寶寶

呢個俾你⋯Jin 我嘅⋯

卸比你睇又點話啫

皮膚好好⋯

bts隊長

隻狗係你偶像？佢真係素顏

我係隻狗。

眼線眉毛都無
Peng Ha

碳碳又真係我idol

我老公

你就想 一出世住豪宅
繼續喺香港捱世界啦

same

正到冇嘢想講

佢真係好qq

呢d post 都可以上到熱門, 點解反23條嗰d冇，我要全部熱門都係反23條

Q=/=靚

點少得Hoonybb

皮膚好過女人既男人 閃閃當緊兵既key前輩

平頭素顏都咁q 嗚嗚

TXT

咁都有同好！ic say個hi

條眉咩事

細個整損咗 有道疤痕
佢細個肥仔黎

月球表面呢張都叫素顔？

仲以為咁有性格特登整成咁

佢jm9成撚日追擊yena cls
yena都叫樣衰得啖笑
整容既就話人整容 冇整容又話人樣衰想點撚樣
仲要樓樓上都冇話講緊yena 自己沖出黎黑人 九唔搭八

周曉涵
無得輸

應該都係

2020年仲月球表面

宋

李東海
化妝同冇化妝都冇分別嘅男人
型到

呢番說話已經講過無數次 算啦洗咩同佢認真

Seungyoon

但佢化左妝真係好靚

suju真係好撚kum睇

平時po整容相淨係覺得煩（有權權添）
但po yena真係好撚嬲真心

大韓民國第一XX

呢個係雪炫？

全妝

認到喎

換頭術

圖呢 得我講我實信你啦

好pure好true

gif好j過相

好靚

贏咗 五代最靚

化左妝都柒

最近等緊YG 師弟團，同之前等TXT出道一樣咁期待⋯雖則出得一首歌,好聽到日日loop ...Treasure

第一個鍾意嘅韓國oppa, 仲諗住佢哋嚟香港可以睇到⋯點知搞壇咁嘅嘢

對眼好深

仲正咗

臭雞

jkkk想po長髮 但長髮啲素顏相太癲佬

靚

此post已完，屌打哂上面

唔識分無化定淡妝

好L樣衰呀DLLM

屌打Twice...

呢班師弟好似上咗契

素顏

好似打咗好勁燈咁

都唔知咩人先會黑Yena , 條油弱智

幾正乜水

janice man

上咗契咩意思呀?
我等緊佢地出道...

舖張淡妝就扮撚曬野 我一張真素顏秒你
追星追到懵撚咗 最強允兒都巧平凡 南泡無靚女 反而真靚仔靚女香港先大撚把

真心...Twice 冇少時咁正...妹妹仔又點...
Fight 唔贏就係fight 唔贏

朱晨麗去南泡刀玩撚曬
呢度9up舖 你當佢認真 想比你知真相牙

Kang Seul-gi

有邊忽整過？

Thanks 幾正

對眼 鼻 面形

btw佢中文名係昂康瑟琪

香港偽人...未過40 嗰d 筆嬲唔差...

下 聽落好怪

唔慣姐

泰泰好可愛

學生相黎講都真

過40個啲後生時刀屌打依家南泡整容藝人 你搵吾搵到個靚仔過後生希哥

我初代韓國男神

呢個大家都知

呢張素顏有咩問題⋯⋯

twice仲妹妹仔。。。

依家先知佢叫yena 以為佢叫由 矛黑佢 佢真系巧樣衰 佢一定系呢個團最7個個

咁呢張係整容前定整容後

矛問題 影得巧巧

彩演都靚過佢？真心問 你search下先
btw由係閪婆黎

由條傻鳩啦

呢個是吾是yena search完個彩演刀搵吾到佢會7得過呢張圖

搣脂瘟第一日識六永？

下 你咁貼完我反而唔覺得佢有整 面癱就真嘅

邊有面癱 超正喎